話驚唔去嘅人有冇唸好多人連呢個機會都冇？

新疆，中東，非洲好多好慘嘅人連走都冇得走
你地班人驚呢樣驚果樣唔見你驚中共？

鬥慘大會正式開始

講事實都唔得？
驚搵唔到工驚過比中共逼害？
咁你都唔係好驚姐，做港豬囉

yep agger

推左先